八月全面游擊 十八區起義

聽日開始、見狗即__、絕不留情

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

推

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？